求介紹日月星辰錶

求介紹日月星辰既皮帶錶
$4000左右
錶面簡單 最好睇唔到機芯
斯文款
感謝各位巴打